想申請信用卡，萬里通同dbs黑卡好

如題 年薪240-280k
每月都有4000-5000簽賬
交燈油火上網費之類

DBS 黑卡

點解
想睇下有咩好

黑卡唔算好
一係Hsbc開張signature
一係渣打搞張AM卡

但係除非你aim at 換multi carrier award (即係一年一套飛 飛幾個來回）
唔係既話Avios 抵啲

（利申：換過一次歐洲J 同 加拿大 Jclass )

電訊佔得多唔多
多可以諗埋Citibank Rewards

渣打張am里數得三年有效期
DBS好d

要儲3年都儲唔到 好慘喎

F class飛美國220000
6蚊1里要碌一百三十二萬
3年儲唔儲到

bea flyer world 啦
全體5蚊1里

無人叫你飛first

里數唔換J/F不如唔好玩

HSBC HS 2蚊里
44萬就得 三年輕鬆

大新劃一1%現金回贈算啦
而家啲機票咁平 儲miles其實唔抵 (迎新除外)

依個真
用sc am儲左30000幾里兩頭唔到岸
次次入親都無位 換張東京都無

請問24-28萬年薪係點申請HSBC VS?

頭等應該好難換到

用緊flyer world

飛得多日韓台的話玩avios, 出大新英航

就先日韓台先唔玩里數，咁多簾航，就算CX KA SG都好平，成日有平飛。現金回贈仲抵

我都想問下

屌 啱啱cut左張flyer world
東亞打黎話我一年簽唔夠九萬蚊無得免年費

Dbs 8仔 12》1

Dbs幾耐
依家唔方便check

但係我大概得260k年薪
申唔申請到